柵欄上覆蓋著黑色的狙擊網，以阻止刺客。 9/11策劃者怕女人|Tim Mak | 2014年12月16日|每日野獸 
 埃裡克·弗林(Eric Frein)被控用狙擊槍射殺了一名州警，之後躲避了賓夕法尼亞州警方長達7周的追捕。 兇手埃裡克·弗林被謀殺的警察銬住了邁克爾·戴利，2014年10月31日 
 不久，她被授予“最佳射手”獎，並準備成為一名頂級狙擊手。 Kiesza的誕生:從海軍神槍手到選美皇后到流行天后Marlow Stern | 2014年10月20日|每日野獸 
 她說:“為了躲避狙擊手的火力，我不得不進入城鎮下面的隧道。” Morgan Fairchild:壞小子外交政策專家|Asawin Suebsaeng | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 他列舉了這些武器，從現代狙擊步槍一直到反坦克和防空導彈。 為什麼敘利亞自由軍恨我們? 傑米·德特默| 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 突然一個狙擊手會看到我露出的部分，然後向我開槍。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 然後一個德國狙擊手拿著槍爬上了平臺。 德皇徽章上的汙點紐維爾·德懷特·希利斯 
 可憐的傢伙，4月15日他在聖盧伊附近被狙擊手打死了。 第十五步兵旅的所作所為|愛德華·羅德·格萊欽 
 戴爾被狙擊手抓住，塔克被機槍子彈擊中腿部。 《鬼門關》傑克·奧布萊恩 
 像他這樣有魄力的孩子是不會厭倦做好事的; 他還知道一個值得加入的狙擊手。 一名西線追隨者的筆記|E。 w .霍農